[有圖]有冇巴打係支那配開眼鏡？

我三年前開始有在羅湖城配眼鏡
平均三百人仔就有
驗眼方面，除左冇著制服同門面柒啲
其他野都同眼鏡88差唔撚幾

人開始大，開始注意健康
想知如果眼鏡弧度不正確老左會否變盲閪
(因為我先假設大陸驗弧度果啲係斷鳩估)

個款好柒

我平時自己一個去配
可能比較主觀

真心求教，邊款先唔柒

大陸果啲都配到好耐呀

香港起碼八舊
好唔捨得

香港要揾三四百一定有
但唔係大公司配既話
同大陸斷鳩估驗眼冇乜分別噃

新輝都係幾舊 一個鐘拎得

喺東門啲鋪頭仔配過兩次，第一次戴左年幾
第二次兩年前配戴到而家都未盲

淨係喺香港某小店配過
唔係驗眼機有視光師驗眼，近視又散光，鏡片又偷薄又加塗層防花防反光防藍光，日本訂造
計計埋埋先係八百幾

特登搭車去中國配，先唔講quality，計埋啲時間呀風險呀仲要擔心呢樣嗰樣，邊度抵玩

淨係睇果部機其實唔叫驗眼

因為每個人眼睛弧度唔同
長時間唔岩"可能"會影響視力(我估)
所以先開post問下大家意見

多謝你意見先

大陸d人盲晒未？

差少少唔會有問題
唔通得幾十度又會配眼鏡咩

其實香港chain store 都係上去配

有次見佢地既單上羅湖搵

如果散光過三百同加埋水腳

其實同香港差唔多🤣

我仲要攞副OP 上去配(日本買)

諗起都驚驚地

最後都係香港再配, 因為塊鏡度數唔啱

收檔啦